求del左呢個恐慌post

第一下見到個標題打左個冷震
仲要未FC
散佈不實言論製造恐慌
多謝連仔

831太子站一男子因腦震盪傷重不治

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

連仔
多人一起身如果仲見到呢個post情緒都好大打擊
唔該求下你

PUSH

push

連仔

POPO澄清有証據証明全部被捕者無死前, 唔可以當假.

而家恐怖份子popo日日講大話, 跟本不誠實証人.

佢地有資源, 日日開記招, 真係大話, 恐怖份子popo要澄清係完全無難度.

而家太子恐襲死人, 新屋嶺強姦,全部black box唔澄清, 唔比第三者客觀認証, 用大話掩大話, 跟本唔會FC到, 黑警只要4點鐘唔用確實証據澄清, 甚至講大話, 就可以作為間接confirme事實.

你地繼續唔肯面對現實, 唔肯面對popo=恐怖份子, 咪繼續比共狗一個一個女手足比POPO輪姦, 男既比POPO打死LO.

但係標題黨太可惡
呢個標題見到真係心都離一離
人命唔係講玩
關注事件係要
但唔係用咁既標題搶fo

狼來了叫得太多會再無人信

標你老母題黨, 而家POPO=恐怖份子仲封鎖緊消息丫!

邊有狠來了? 狼來了係你FC推翻左個標題先係狼來了丫!

唔係剩係有利我方言論就唔洗FC架
有樣野叫公信力
你個標題言之鑒鑒咁
咁都唔係標題黨你教我咩叫標題黨

你繼續SPIN LA.

無封鎖消息咪要講公信力LO!

而家POPO=恐怖份子仲封鎖緊消! 公乜野信力? 死撚左人LA仲公信力?

推

64, 新屋嶺, 太子站, POPO=恐怖份子仲封鎖緊消息你係永遠証實唔到.

點講公信力? 你証實到64有人死?

由封鎖消息一刻開始, 任何公信力都係鳩UP.

係紅媒公信力有問題咋
你幾可見有人屌蘋果公信力架
唔好傻啦

POPO狗仔, 而家紅媒係作文.

呢到係要popo=恐怖份子澄清.popo=恐怖份子 澄清唔到己經可以confirmed.

死popo帶風向失敗la. 無糧出la慘慘豬.

推

係手足嘅入嚟！！！

64有人死又真係證實到喎你講得啱
個個影哂相又剩喎